開槍開槍 暴動呢 香港人仲返工？

你地成日話好嬲好嬲，現在又有手足係西灣河中實彈生死未卜，你地仲可以如常返工？

唔止西灣河，仲有其他地方嘅狗都舉真槍，我地係唔係仲要任人魚肉？

罷咗工嘅你地唔係喺屋企休息啊，今日開花？

要反抗，要報仇啊。
西灣河中槍片段：兩分鐘開始睇

香港人，報仇